藍絲青年快閃。社區破壞

我無眼睇，
愈睇愈x 嬲
依班人無良知，又扮偉大

利申：我係因為想多D 人知依個藍絲Page 先開Post

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

一日有連儂牆 一日大陸唔放人落黎

正解

所以連儂場係好有用
而且用黎keep士氣

依家經過，冇左連儂牆反而唔自在
撕一貼億

見人撕就拍片， 影相， 問下邊個組織
唔洗直接沖突
大家加油做好文宣

唔知可唔可以叫佢地幫忙清潔埋依部分呢